美國有學生因為見到香港反送中運動而設計防TG口罩獲設計銅獎

四名嚟自美國維吉尼亞理工學院暨州立大學嘅學生，透過佢哋設計嘅口罩、喺傑出工業設計獎學生設計項目中贏得銅獎。

研發團隊將呢款口罩命名為Temporary Eye and Respiratory Mask、簡稱T.E.A.R，可以摺疊收藏、方便攜帶，並且能夠抵擋催淚彈15分鐘。佢哋表示，口罩概念源於上年反送中運動當中、無懼催淚彈嘅香港抗爭者。希望透過呢個口罩、引起大眾對濫用催淚彈嘅關注，捍衛言論自由、以及公民應有抗議嘅權利。

上年反送中運動期間，警方曾經發射超過16000枚催淚彈，彭博社曾經引述警方數字、指88%港人曾經曝露喺催淚氣體之下。雖然催淚彈暫別街頭，但香港人遊行集會示威權利，都被政府以防疫為由抗絕。縱使當局壓得住抗議行動，但世界都會記得無畏無懼嘅香港人。

但願呢個口罩，喺香港以至世界，都唔會有用得著嘅一日。

good

設計師

香港已經唔需要

同riot police 打陣地係史上最on9 嘅野

造福全球極權國家下嘅人民

想買， where can buy

俾本土BLM先

透明膠
啲醜女無所遁形

大豆？罷食？栗米？唔買？牛肉？拒絕？ 原來係瘋狂買外國貨先係 而家米都無得食啦 勤力d 開多d post 你d 同胞先有飯開 唔係屎都無得你食呀 7頭

要快d 比blm 班無懼催淚彈嘅美國自由抗爭者用

見到而家黃店發到豬頭，個班比人拉晒既前線唔知咩感受

15分鐘即係頂一頂就可以返屋企

你依種NPC 真係好撚垃圾

垃圾你都理

但香港應該冇咩機會再用

起碼fullface 普及化
下下唔使漏氣一係入眼一係吸到

15分鐘夠擋一兩波攻勢啦
下下中大二號橋咩

二噁英另計啦

點換濾芯

等4~5年 等啲勇武手足出監出番黎先啦

大豆？罷食？栗米？唔買？牛肉？拒絕？ 原來係瘋狂買外國貨先係而家米都無得食啦 勤力d 開多d post 你d 同胞先有飯開 唔係屎都無得你食呀 7頭

佢地已經用左自己既青春幫左好多手足發達
已經做左野

yep 好好用

#MilkTeaAlliance

梨份發

真，「留名」表達左自己想繼續follow個post
「」都表達左覺得好好笑
「xx師」根本冇加到任何諗法落個post，冇表達立場，又唔係自己嘅感受